(AI紀元智破加密學)Google search會唔會太勁？

我no look打keyboard，點知唔記得開輸入法

佢居然知道我想查乜

好癲

search 全部啦 mfj dvii mwmf

打mfj dvii已經有

Google 有出輸入法，冇乜咁出奇

奇在佢識破解我打既野

其實呢個好似好多年前已經有

你打普通話拼音字母 百度都識譯中文啦

連大陸都有 點會係高科技呀

以而家科技好簡單啫
利申 cs major

咁九方啦？佢識唔識學埋佢？